$67 係匯豐既宇宙無敵絕對防禦鈦金屬AT 力場鑽石能量底

又燈

屌你

就嚟長過張偉健孫悟空個名

到$60個title會唔會長到出唔哂

又話滑奸打FOREVER

你個鑽石能量底中國製

你個野壞左呀

你個袋穿左, 再插好危險

燈到

樓主 拍拍拍

頂住

比返啲錢我

2011年
74
72
68
65
都有血肉長城
結果見55

真

乜撚野底話？睇過

人地大戶係無敵對穿牆。咩底都對穿你

今年鐵底60

下年45

人地大戶見乜底都同你隊穿佢

放心一定穿60